[集思廣益] 大學grad trip去邊度好

筆直8000-11000

長洲

腥港一日遊

利申: 我住係長洲

樓主得一萬蚊，仲叫佢去長洲

我自去飛田玩咪仲好

1萬得台灣渣wo，省小小仲可以叫次外送茶既

敘利亞

日本

北韓

泰國慳d食街邊野都過到半個月既

班frd個個都好有錢咁

佢地本來話去遠啲又澳洲又東歐咁 再唔係就日本，甚至由越南一路玩落新加坡

然後我係grp講不如平平地去台灣咪算

之後個grp就沈左兩個禮拜到宜家

一萬蚊唔係小數目喎 究竟係咪我既問題

諗下點解讀左4年都係得1萬

其實一萬蚊 你諗下機票都唔見起碼4分1 仲有住宿
所以你自己諗下啦
儲多少少啦
我中學grad trip 都 2萬up
利申自己返工賺嘅 屋企一蚊都無俾

我只係想儲返啲錢做首期姐, 有咩唔好

人地開左個新grp

潮州

會想窮遊定點先？想玩幾日？
之前同朋友一齊包車去西藏差唔多兩個禮拜，
可以做到萬零蚊就去到，
但如果自己嘅話就麻煩啲
去韓國，機票平，例如飛首爾，中間再去濟州，
前後十日都做到萬零蚊，
但係個人覺得去韓國就有啲無謂
越南可以南-北咁玩，
一萬蚊黎講玩兩個禮拜無問題
一萬旅行話多唔多話少唔少，
長線就吻啲，短線東南亞其實好充足玩得耐少少
其實去邊都唔緊要， 如果你接受一個人旅行，
係邊個地方都會發現佢可愛之處嘅（首爾就難啲）
如果係想留愈耐愈好，咁台灣都好唔錯，
例如用一個月時間慢慢環個島，係個道生活下，
同平時去台北/台中四日三夜絕對唔同感覺

想早啲出返工賺錢儲首期, 我同班frd講頂盡4日台灣, 之後就dead air到宜家, 見到面佢地都好似唔係幾想同我講grad trip咁

台灣單車環島

1萬其實東歐ok嫁，係玩唔到好多國家姐
上年7月買到長榮機票$351x，住下hostel咁
歐洲野食又大份，share黎食就ok
捷克波蘭依啲消費都平
一生人無咩機會同朋友去嫁喇
你錯過可能以後都約唔成

咁grad trip一生人一次，休息翻一個月再出黎做狗都好啊。如果唔係你一定後悔，信我。宜家首期閒閒地100萬，按九成哩隻歌仔無人唱架啦，你用2萬頂盡3萬玩，其實佔你唔多。

btw如果超過3萬我都接受唔到，太多了